部腦一開機就即時自動熄機

如題
晏就用用下就自動熄機重開
重開完load入到桌面諗住無咩事咪照用
點知一用又熄機重開3秒自動又reboot
結果自動reboot多2次就徹底熄機
咁我就試下重插d線睇下得唔得
結果都係一開機就自動熄

之後上網睇可能關底板事,落街買粒電子換左之後又可以重新開機正常使用

但用左幾個鐘又再次自動reboot1-2次然後熄機唔郁

有冇巴打知究竟係底板壞左定火牛有問題

牛機會大d 但係成日咁突然斷電 難保妳部腦 d parts搞到有無暗病

上年11月舊火牛壞左換左新
antec eco450w
用左半年左右咁快打柴

似壞牛

同埋有冇可能係機箱d線接觸不良?
頭先都有試過重插power sw同拆開reset sw個兩條線 但都唔得

CPU風扇同機箱風扇著唔著到?

一禁開機制之後火牛風扇/機箱風扇/display風扇同cpu風扇都識轉
不過1-2秒後自動熄機

你部機full spec

死牛
識過同樣情況

因為部機係咩柒終端度買
問佢，答我一定唔關隻牛事
換咗咩事都冇，屌佢呀

好大機會係隻牛出事

唯有去維修中心度試下搞搞
估唔到咁快壞

thanks 巴打們
要請假去搞

cpu:i5-4400
ram:8gb 1600x2
display:1050ti
1ssd 1hdd
姐係eco2 450w 其實唔夠w? 上年壞牛心急照買返同w數諗住夠

夠有多

咁都好d 後日攞假去換先